放全新未開 iphone8 256gb

家人送 用唔著 所以賣 有興趣可以留tg

500

501

1500

1501

1502

3000 fast trade

4500 deal?

個價升得咁快